美狗唔係好撚串既咩？

唔撚洗還咩

美欺張相影得好睇好多

哨牙同巴狗黑哨真係perfect match 一個插一個吹 扑親就博到

未有第二個shot姐

掂都掂唔到 但又個動作又仆得咁完美

美欺條柒頭仲要著底衫
朗d gay肉

危險動作經過訓練,切勿模仿

C朗

美狗

牙朗使唔使咁小氣